日日困係屋企就快癲

上男友屋企做愛

做功課都死

真

我都癲 又無拖拍

我都想有

我都就癲

日日係屋企好爽
但屋企人係埋度就唔爽了

屌你老母

樓上賤種狗全天候發出噪音

心聲

介紹啲毒男俾你

Crysame

陪你傾偈